本港據報今日（11/2）確診數字持續低位徘徊 僅錄得20多宗個案！

冇事過年了